去年上水險墮橋青年 涉藏有攻擊性武器再被捕

過去周日(5日)，北區區議員於上水發起「和理行之不要水貨辦年貨」集會遊行，遊行結束前，警方驅散遊行人士，並圍堵過百人，部分人經檢查身份證後獲放行，警方稱，行動中共拘捕40人，涉及參與非法集結、藏有攻擊性武器。據了解，其中一名21歲姓吳的被捕男子，是去年7月13日於光復上水遊行中被警員於上水廣場天橋追趕，情急之下跨出天橋欄杆險墮橋的男子。

唉，手足，祝你好運

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好大機會上庭之後又唔比擔， 坐喺入面坐年

係

有無律師幫佢？